有無人好怕分組

一聽到就提心吊膽

有邊個唔怕
毒撚驚分組依樣野
現充驚分到同毒撚一組
利申:毒撚

而家睇淡左
留比miss幫我分...

唔駛怕啦, 慣咗同missy, 呀sir一組

分完先係惡夢嘅開始
每堂要被迫坐埋一齊dead air幾個鐘
討論個陣乜7都講唔到
做project個陣 讀書好就話 萬一你有野唔識實冇人問
到時交唔到功課其他人就當你free rider

讀大專個陣
有一科同其他科既女女上
miss分左我落去同hotel班女女到
好正

佢地約你都溝唔到㗎啦
唔洗尷尬又唔洗做 打個和啦

我只係想同女女相處下
傾下計
係starbucks到傾下pj...等D毒撚羨慕下

Me too

依啲野只有老母先會肯同毒撚做

邊個發明分組呢樣野

試過random ran左去四條女嘅組 有兩個仲要唔差

係中學 係最後企起身 未坐得底既人 因為未分到組
果陣發誓升左上去 唔會再比自己係咁樣
利伸依家企係到出post

己習慣

人係冇咁易改變